殘障美女現港鐵 網民：似真人版鋼鍊好型

我要

港鐵

sor 手殘

大陸唔要了

係地鐵！！講慣左港鐵

衰人體煉成？

唔值得敬佩咩？洗唔洗講粗口

寧願少隻腳既靚女
都唔要全身健全既醜女/肥婆

就係講慣左港鐵 咁點會係大陸人

shen zhen 地鐵

啱呀

咁又唔知 未返過大陸 唔知大陸地鐵咩樣 唔係我影

我今日都見到
不過無好似樓主咁偷拍人咁仆街

用假腳好型,覺得型咪斬左自己隻腳咪型飽佢,屌你老母

但呢張相係大陸架wo 你先係大陸仔？

樓主影定你都係偷圖

都係想讚佢咁積極姐洗唔洗咁激進

喺大陸出差啊
去大陸就一定大陸仔?
你個腦坐住咗?

你去日本旅行 你會唔會變日本仔啊?

大陸仔/小學雞先會講港鐵

屌咁上面都有人話我講港鐵係大陸仔la 我都唔撚知點解

咁都可以拗一餐

願意奉獻一生畀佢

我願意守護佢

去片！

真係佢黎？？？？？？？

咁你問佢囉
你搵我講有乜撚用?

樣 10/10
波 10/10
腳 1/2

正皮比水印

個女仔應該幾有錢
啱啱查返義肢價錢 唔睇都唔知咁貴

電子義肢的電子裝置約每三年換一次，手套等其他配件則視乎使用者年齡及殘舊程度而分別需更換，兒童通常一年換一次，成人三年換一次，每次配件更換所需數千元。以成人每三年換一次電子義肢，每次約十萬元，三十年便需三百萬元。他稱，包括義肢更換、保養及維修，以及使用者的日常訓練，殘障人士一生的義肢開支必超過數百萬元。

唔知大陸地鐵咩樣, 都應該知港鐵咩樣, 一睇就知唔係香港啦

後面張poster同左邊夾手都見到唔係繁體字~

義肢/樣貌
相似度100%

三年換一次，一次十萬
三十年=換十次
10萬x10=300萬？？
嗰200萬呢記者攞去醫腦
定係講緊計埋細路咁點會得三十年

出差

你啲數錯撚哂啵精算師

好撚仆街

岩呀,強帖留名

好想保護佢

咪又係睇樣

正評俾水印

笑撚到我鬆唔到

雖然個水印好好
但邊撚到係港鐵呀
所以打和

樓主好撚偽善

唔好怪我講野難聽 如果條女樣衰成件事唔會係咁

老老實實無左隻腳, 好多性愛姿勢好方便,, 可以插到好入

但又好多野唔玩得

肥婆係唔會健全
佢地身體多咗大量唔應該有嘅野

愛德華哥哥...

睇後面個牌 簡體字
一定唔係香港地鐵

張圖唔係你嘅但叫支那01唔好偷圖唔知點解覺得好搞笑

個閪會唔會都係鐵嚟

扑野果陣整甩佢隻腳 等佢走唔到 慢慢屌

果然樣子決定一切，你樣靚已經贏晒

醜同肥都可以算係另類既"傷殘"

我欣賞你個水印！

屌你老母hk01人過黎鬧我做乜9
咁你咪自己search圖lo仆街

抄人gag好撚威啊
十足d 大陸仔執人口水尾當自己野

支那弱智樓豬

邊個咁變態切人隻腳返去J

馬生～我話港鐵就係港鐵

好想屌。。

正皮只係俾個水印

如果我不幸斷腳
我一定會改造自己條義肢
電池畀手機充電，藏盒擺銀包鎖鑰電話，包唔會唔見，仲可以改裝某部位放武防身

仆街又支那扮香港
屌你老母樓主

剩係想知佢咩事無左隻腳

其實仲要出來做show 干什麼？

二個人戀愛需要全世界人認同？

可笑

張相上網睇返黎？

你唔好侮辱鋼鍊就真

on 9 標題法

屌 個水印做得套好 應該所有first hand 既圖都加個lihkg水印 唔好比個賤種01偷

冇理由分唔到香港定大陸既
除非....

邊得嚟諗野咁撚賤

拿如果你真係唔知就智障，人地笑你唔知香港列車係點樣

如果係cat girl ，隻義肢可能已經不勝負荷

加多幾個水印喇，好似蘋果日報咁，成張都係

宜家太易除走你個水印

都幾正

應該係連登Top 3留言

高登有人貼佢真樣喎樣衰到

你真係返大陸啦
用個返字, 對香港人黎講果度係鄰國黎

靚波ching
建立良好風氣
正皮

仆街, 要落地獄了

得一邊腳趾啜

口德分-1

條腿好正

肥婆根本就搵唔到支撐到佢地嘅義肢

大把金鐘連登仔排住隊，等同佢玩人體鋉成…

邊忽似鋼鍊?

法官大人

好想知道背後有咩故事

落地獄啦

唔係大陸㗎咩

依家個個都開盡美顏瘦身長腳filter

香港01既手足？

一早就有人改曬圖啦

大哥哥....

好有自信

公司同交通工具都唔識分？
搭親巴士會唔會話九巴？

正皮水印

係智障

係撚港鐵

邊忽似鋼鍊？
港鐵唔捉佢話藏有攻擊性武器？
正評係俾水印

咪咁衰啦

靚女你就話型架啦

個正皮係比HK01 咪偷圖

高達 雷霆宙

港鐵？屌你老母支那仔

路人不了

係wo

樣衰嘅話樓豬肯定直接無視佢啦，或者上連登話：咁鬼樣衰又傷殘就咪撚出街啦

成個標題都擺明係content farm搬過嚟
叫人唔好偷圖

自己係第二度拎圖過黎,都好意思自己打水印
到出事先講係第二度拎相過黎
人地唔加出處,自己一樣唔加
樓主呢D仲衰過HK01

佢好似有上過大陸啲表白節目

大哥哥。。

快啲返入青山啦
出邊咁大雨仲走出去

點似得你去咁多大陸wo